# Subiectul 3: REST

## Se da urmatoarea aplicatie dezvoltata folosind NodeJS si middleware-ul express.
## Fisierul index.js contine implementarea pentru metoda HTTP de tip GET pentru obtinerea listei cu toti angajatii unei companii.

